頭先發咗個夢，得我一個傷心

同ex一齊嗰時，好多嘢都諗唔明
唔明點解拍拖唔似拍施，成日嘈，只叫勉強維持到
到最後，佢對我好差，搞到分手
唔明點解佢咁樣對我，心入面覺得係佢唔好
冇咗佢唔值得我傷心後悔咁耐

到今日，我發咗個夢
話ex用文字配相 story咁同我解釋返所有嘢
我都知我係有份做錯唔少嘢
又同我講有冇機會返返以前 起返一齊

夢完咗我醒返，返嚟現實
頭先個夢完全反映係我諗多咗
又發現乜今日係嗰年我第一次約你出嚟嗰日 屌
屌 我幾時先可以忘記你